跟左個賭波Excel Tips 幾準

跟左6場 中左5場 3日賺左成皮 賺完走人離場

用excel

唔用excel都搵到一皮啦

我跟左個用PowerPoint 一個月十皮

我跟左雲爺爺 一個月上樓

我用word

跟左個word檔 一日賺左十皮

禾用OUTLOOK都得啦

用小畫家贏左一百億

我用notepad都贏咗13k啊

用小畫家賺左人生第一桶金

我都跟左 但而家準備跳樓

特登開新ac呃水魚？

上外國網搵炸 唔洗錢的

我用powerpoint

幾錢 想跟

30k 入會 ok?

我用左一個Folder
即場100%勝率 一分鐘50K
做人做狗自己諗